起身去機場屌閪啦

屌完再屌呀
呀呀呀呀呀呀！！！！！！

早晨

gogogoog

LM

準備去屌閪未

入去啦！！！！！

琴晚我地同女女拖完手仔之後，見酒店房價咁平，順便爆房。

成晚玩足七十二式而家好眼訓呀。

pish!

香港早晨

推